# IgnasiGarciaF.github.io
Sitio GitHub de Ignasi García Fernández

#### Que puedes ver en este repositorio?
En este repositorio puedes encontrar el sitio de GitHub, montado con Bootstrap y usando "git-flow" como método de trabajo.

#### Links de interés
* [Bitbucket](https://bitbucket.org/IgnasiGarciaF/)
* [GitHub](https://github.com/IgnasiGarciaF)
* [Web personal](http://ignasigarcia.info)
* [Twitter](https://twitter.com/Ignasi_GarciaF)
* [Google +](https://plus.google.com/u/0/+IgnasiGarc%C3%ADaFern%C3%A1ndezMrEsdin)
* [Facebook](https://www.facebook.com/mresdin)
* [Youtube](https://www.youtube.com/user/MrEsdin)
* ...

#### Licencia
[Licencia Creative Commons Reconocimiento - CompartirIgual](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/) `CC BY-SA 4.0`
